已經除咗校服先點煙, 訓導仲係煩鳩我

再嘈唔撚返

你唔食我咪唔搭囉

訓導都只係想r支煙食啫
點知你咁唔識做

邊有學校唔比食煙

你唔搭我咪唔食囉

咪就係囉,出校門先點煙俾足面佢啦

你唔畀支佢？

支那人先會派煙